得罪講句 港女除左得隻腳 其他咩都冇

但真係幾正既
#有冇圖可以俾我止渴

好想奶港女對腳

樓主一定係青頭仔

港女剃腳毛唔夠乾淨，而且無搽保護乳。所以近看粗鞋摸落粗鞋

好懷念

Mk妹腳 加10分

話說當年應該未興攝pad打假波
右邊應該係真波